認住呢班Management，有公司迫員工參加全民檢測

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

重要工餘時間做

員工好鍾意返工

集體抵制please 呢樣係最有機會connect藍絲嘅一次

浩博飲食有限公司 = 八月堂

希望班mangement公開咗自己個結果先

幫手推

八月堂 Hazukido 太古店：藍色商家（餐廳）

佢夠薑咪唔好畀人返囉

正仆街

八月堂勁多港豬排隊

推

係咁緊張幾個月前唔資助員工做檢測?
係咁緊張就唔駛BACK OFFICE同事返啦, WFH啦

push

唔撚係仲做呀

唔會幫襯

班On9係咪覺得驗完就唔會中？

好日唔除底個口罩，為驗除底口罩中招就正

如果啲員工唔肯驗，佢因為咁而放個員工no pay或者炒個員工，係咪可以去勞工處告佢？

太多人排隊檢測,不了
瞓遲咗,不了

呢啲情況一齊唔驗就得,啲DNA係我嘅,點解要交出嚟？！屌你老母.

梗係唔做啦

有冇其他公司都係咁

推
冇食過大埔間八月堂

見到個殘體反动logo笑左

要推 我公司都夾鳩人

唔係話冇report冇盛, 陰性得個短訊渣咩?